而家成個社會根本就係班無腦生仔窮人攪到資源爆煲

成個世界都唔駛玩落去
d無腦生仔撚一開十, 個個都話要接受人基本需要, 又要教育又要醫療

你好撚臭呀

淨係每日150個已經搞死香港啦，本土香港人上公屋遙遙無期

連登仔
無學歷無智慧無父幹無錢，體力勞動又唔肯做，
生存到已經好好，仲要求生活

好似呢d叫借鏡
上一代好多都係咁成功左, 所以可以同一招再製造傳奇故事

有份屌你老母就得

太多狗做爛市
令打工仔愈來愈難做

根源係d窮人將自己1開10, 濫用現代社會系統埋單

錯，係有好多有智商但無智慧嘅白痴將上一代嘅錯誤同劣根性無限輪迴，令成個香港社會步向毀滅。

最窮個班不斷生
中低產食哂屎
有錢人愈來愈有錢
夾心階層愈來愈辛苦

一開十 靚term

點解d公營機構做到爆煲就係咁

政府資源唔係加唔夠
係追唔上害蟲生產速度

啲仆街中坑唔娶大陸女人就咩事都冇

[金色大字]你捉人吾系甘牙就得 肥絲捉人駛就唔得 [/金色大字]

你都幾on9 窮人唔生仔點提供勞動力比我享樂

係覺得明明冇人想舐佢個閪仲話「冇你份舐」呢句摟屌

其實唔關事 班低端少左
咪到而家中端做低端人口